如果佢對你有意思會有咩signal?(25)

開定先

如果佢係對你有意思會畀咩signal?

上一個唔記得打24

樓主重未訓

未

我拖攬錫做晒
條pk到分手個日話無同我開始過
dllm
佢話要佢中意過同啪過先叫女朋友

呢啲叫單戀咋話？

條pk追我
係佢拖我手

聽落似想搵sp多啲喎
你唔俾佢就搵下個

咁仲唔攬埋錫落去
熟哂 夾得上黎食架喇wo

我都識過另一個
我知佢有中岀過中學生
之前嬲到勁上放佢上連登

明顯player
走早著
冇俾人中出過就算

佢d pk咪走去考警犬

個中學生夠16未
未就爆成大獲

佢有話準備dse
我唔sure過左16未
我個陣問你中岀人係咪on9
佢重鬧我點解咁大反應
我話 佢一個中學生 屋企人唔俾佢拍拖
重要名校生乖乖女 你萬一搞大人個肚
佢點面對佢屋企人同朋友

條pk話唔係用中飛既心態 又話個女仔願意俾佢中岀
萬一有咩事佢會負責

我話你大佢成5 6年 你都無腦
佢中學生 又初戀
呢d時候唔係你負唔負責任既問題
係個女仔既前途問題 你負責任就俾得番個前途佢？

諗返起佢中岀學生妹重扮正義撚就嬲

講係咁講姐 如果真係一個唔好彩搞大左個肚咪又係即走 爽又爽完 男人有得扑仲邊會諗咁多

我知佢之前有2個中學生ex

一定專呃純情學生妹
無啪啪個中學生係佢話係假sheshe
中岀呢個原本係tb look 佢要人地流番長頭髮 改著衫style先話真正中意人
條友真係好撚on9
同得人一齊唔係因為中意

心照啦 邊個易呃咪搵邊個 取易不取難 呢個close左file算啦

不如推爆上一個先

收到

留明

終於爆

好滾動

兵？

上個post個大學同學，尋晚同佢傾電話傾到今朝6點幾 係咪太癲

唔中意你 但係又想有人陪？

正

唔知個女仔點諗
但係我一日未有男朋友 都會同唔同男仔講下flirt既野

啱 份人係咁冇辦法

我揀定左就好専一
所以次次俾人飛

愛太深？

我係一揀定 就咩都可以俾晒佢既人

咁係難啲嘅

嗱衰啲講句畀人飛真係有原因，做人有啲保留好唔好？有時你畀曬佢人地冇準備會覺得好大負擔

初戀係為拍而拍
第二次真係好hurt 同ex既事好複雜

宜家好口戈

好啲未

用左半年到放低ex
ok喇 依家都有個幾好傾既男仔

加油！

希望今次無睇錯人

我之前用左年半先放低哂
識左依家呢個又沉咁

個女仔有無好明顯甘flirt你先
我除左暗戀中學師兄先單方面沉船
依家對方無意思 我都唔會沉

甘你
明flirt又唔算好多
講野有時會flirty啲咁
衰在佢又會上我心
有啲野講過佢會記得
屌 唔捨得放手

朋友都可以記得㗎喎師父

sor 手誤
識左幾耐？

你岩 識玩既 要記少少野唔係難

兩個月啦
我知我傻同on9

就係唔知想玩定點

其實唔可以係有心咩

分唔到
所以搞到自己亂諗野

姐係朋友都可以有心

2個月 又唔可以話識左好耐
有無試過約佢岀街？

出過啦

好似進展唔錯
不過第一次見就想通k 好chur

係囉 一陣黎左個hehe
你真係通櫃通足一晚

佢話唔得閒之後又無話改期先？

彈鐘咁sad豬

可能你個樣佢都out of expectation?

好mean...

我講out of expectation 咋

我試過同個毒撚食3，4次飯
有諗過同唔同佢一齊
佢有當面表白過
最尾都係過唔到自己個關

好hurt....

我個陣都覺自己好衰

你仲要同人地出咁多次

咁我唔毒既
同人講野交流都冇問題
個女仔仲怕羞唔敢講野咁

咪係出完一次唔理佢就算

我有諗過 佢都對我幾好呀
不如俾個機會佢

不過都好多年前

第三次見完就無再搵佢架
我兵都無收

咁都算好既
不過毒撚可能已經係咁ff

你同佢傾下佢d興趣
佢第一次就想通k 唔似係怕羞 似溝開喎

佢有咩興趣架？
有無拍過拖？

個女仔已經番緊工？

我估毒撚其實係性格多
樣反而唔一定好柒
可能冇咩點打扮咁

傾行山都無話題？
你地有咩共同話題？

傾下行過咩山都好呀
唔洗約行山架
你地讀唔同科？

你又岩

有無傾下大家個科讀乜尻

我同緊個仔仔都係讀唔同科
不過大家都grad左
有時傾價值觀既野先最重要
傾日常野好難知對方係咪岩自己

alws藍剔？？

唔deep好難傾

唔明點解要藍剔

除左唔social 重有咩覺得夾？
好多人都唔中意去ocamp架喎

因為唔想應你

藍剔好冇禮貌，我邊個都會覆！

我off左藍剔
自己唔洗煩 人地又唔知我睇左未

其實我自己都覺得係
又唔係咩無聊野
問你聽日一唔一齊食飯都藍剔
好仆街囉

食同唔食好難覆咩

都好

想食一定會覆
唔覆你都知咩事啦

但我個兄弟咁
其實佢係想食

我都就黎會咁做

對方會覆 有無藍剔都會覆

食咩？
我講緊食飯喎

係食飯呀

唔到最後一秒唔會搵返你話食

唔明關你兄弟咩事？

女人唔同喎

熄咗個藍剔佢咁我都可以唔覆人了

冇講緊有啲人係咁仆街

係呀 我off埋last seen

係因為有心

冇

是無力 或有心

再約多佢一次？

咩戲黎
今日都放煙花
問佢有無興趣睇呢套戲囉
話有咪約

首先佢覆你先

藍剔左幾耐？

之前係無停咁吹水？

佢叫你提
無話過覆

你地傾得最密係點？
尋日又傾成點？

好快會覆你

好彩金牛仔仔 打緊機都會覆我
有野忙都會講聲
好怕人會失蹤

我第一次識金牛
不過我地d性格好似
我處女座

係囉 忙咪講聲
番工幾忙都要all屎掛

我都係處女
鍾意過獅子同依家呢個水瓶

噢 水瓶係咁飄忽
處男你好

樓上D星座

btw, 約女睇戲揀佢/大家都想睇既戲
佢唔係你條女
冇義務陪你睇你想睇既戲

咁岩講開星座

星座夾唔夾係俾自己打飛機用
都可以當話題同條女flirt
但一信就 on9

食到個 timing 先係一切

我本身只係想用個星座當仔仔外號

我依家都仲未過到自己個關啊！
不過我冇同佢單獨出過

之後剩係聽完聲高reject 左個肥毒柒
佢都搞尻我
痴撚線

我唔信星座
但feel 到佢好飄忽

問哂佢佢話ok 先約架喳
冇咁on9
同埋問佢咩都話冇所謂
個日食晏佢主動揀簡餐廳我好感動

覆左你未？

點解我個金仔男咁鍾意唔覆機
同埋訓醒起身唔會再繼續

處女女+金牛男

我都係處女女加金牛男
咁岩

金牛仔好有交帶
早晨gd nite 番工食飯打機都會同我講
俾到安全感我

如果我問個女仔呢幾日有咩做，佢話無啊等你約，咁去唔去馬好，驚佢撚我

同其他仔仔岀緊街？

你咪約下
不過可以用d講笑既語氣
唔洗太認真

佢性格都係有交帶 好有責任心個啲
但我覺得佢依家有啲似特登吊我癮咁
但作為一個死要面既典型處女
就算成功吊我癮 我都唔會主動搵

好怕講下星座又被人屌

要睇番咩樓面
我之前番牛陣 hea到爆炸

死要面黎講
我已經特登post啲可以比位佢入既story
佢都唔入

依家覺得 對方令你唔會有已讀不回既感覺
已經好難得 唔洗擔驚受怕

咪講囉
傾計有咩問題
話題既一種
唔好迷信is ok
冇idea既參考下又何防

啱
我個個sd 埋snap比佢都唔覆

之前唔信星座架
不過傾傾下 原來都幾多似自己性格既處女座 覺得幾神奇

其實識得唔耐又係咁搵佢嘅話會很煩喔

金牛仔打機會轉fb msg同我傾
我話打完先傾 佢會話唔緊要 打緊都覆到

唔係成日搵既
間唔中sd 比fd 又cc比佢姐

白又係佢表既
計又係佢搵我傾既
但就咁樣傾計法

信我 好男人黎
你係佢心目中地位一定好高

係覆 點都會覆既

我明呀
所以個心淡淡地
好攰

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
恨我對你已半年時間慢慢的心淡

半年應該係期限黎既
但距離半年有啲時間

我想像唔到自己中學等左個師兄7年

人要傻過先成長既

我個fd都係咁同我講
但如果佢係特登吊我癮又點計

唔知吊人癮係點玩法

依家同佢做左fd
我人生最大既遺憾 係佢當時問我係咪中意佢
我個陣淆底 帶佢遊花園

主動撩你講野。
如果有曬contact但一次都冇私下主動搵過你同你傾計
我諗佢對你完全冇興趣。

利申
依家單戀嗰個佢真係除左學校野/工事先會搵我。

巴打 你都繼續沉落去？

我同自己講過好多次放棄啦
但一星期有三日會見倒，
有時重可以一齊落堂走
次次見倒佢本人時，又呃唔倒自己個心

好辛苦呀

佢連收你做兵都費時喎
點解會中意佢既？

推

我揾過你一次，係你覆得我太hea我先唔敢再揾你

點解要咁做

中學雞 係on9 d

向難度挑戰

段故自己講翻出黎都覺自己好有病，懶覺得命運噤 大家睇完笑下算啦

小弟本身asso仔，依家升得翻U，樣貌普通執下唔失禮，A3
佢本身係大我一屆既學姐黎（但因為我年尾遲人入學所以其實我地同年）
我升asso yr2時佢grad，
Oday時佢因為成績優秀俾老師推左上台講野，
膚淺如我其實嗰時已經對佢一見鍾情，因為外型完全係我理想型，
但前後輩0接點冇機會識倒之餘佢grad完就會去留學，
就冇左件事，但總會間唔中聽倒老師提起佢
之後因為一啲原因，我同佢依家好巧合地係同一屆入翻U，做埋同學
知道時我真係以為係命運，勁開心，因為終於可以識倒佢
本身同一個asso上黎已經有話題互相照應下，
連reg科都俾我RR下，勁多科一齊上，
翻學見倒面，有時落堂一齊走可以吹下水都已經覺幸福
佢唔係yo人嗰種，比較靜，靚唔靚見人見志，
但聽同屆啲人講都話佢係高質，搞到我都好怕有其他人埋佢身
一開始都冇話沉迷落去，只係想話做朋友都好，
但越相處越覺得自己真係好鐘意佢
其實我覺得我一個大男人噤樣癡佢身佢唔多唔少都感覺倒啲野，
但...
總之次次都係我主動搵佢，有啲越來越痛苦

好啦其實將上面個性別調翻轉黎睇先岩

可以去隔離個po

放棄啦

閱

咩2個都咁幸福？

去左啦
講完當發洩完 繼續造紙

追個個係依家講個個？

往事只能回味

有時會回味下囉
又會諗下如果點點點點點
但點都好
我想放眼係現在同未來
只係唔知對方係咪都咁諗

重未覆你？

點會問尋晚做咩搵佢傾計
sor 笑左

不過我唔中意唔會咁樣拖人
拖住人 會搞到人地好慘

佢讚你好
無話過佢唔會拖你

好大張好人卡

好人卡無分早定遲既

是但啦哎
諗得多仲辛苦

如果可以恨你 全力痛恨你 連遇上亦要躲避

咁啱既
啱啱係呢首歌
我loop 到係
沒你的動人時節 喧譁歡騰 亦已經並無意義
閒話到此 遺憾到此 結論是回憶總要到此
雖則你難忘記 這戀愛遺物終需棄置
再好好過日子

嗱你又ff啦

咁夜先去街街？

人地都無同你戀過

單戀故事姐
都係故事黎

你要唱愛的故事上集

唔唱啦
比我抖下
應該潛排水先
多謝兩位今日
有機會再上黎吹水

會掛住你

有緣再見

可能聽日已經上黎睇下
好悶又唔想做assignment

唔好做 等defer

唔做都唔會defer 既
不過講真
望住份野已經夠難
又冇咩心情做

咁唔好做
上黎9up

想講咩
難得有緣

你開題囉

鍾意聽咩歌

好行既開場白
我聽開兒歌

頭先見你quote 歌詞嘛
twinkle twinkle little star

我聽開少理呀爸正仆街

唔好變吹水po

雪姑7友7個小矮人

sor

sorry 囉
唔想講啲唔開心既野
已經好負

女神放工未

等多一陣姐 加油 巴打

有心覆
我all屎都照覆

開大先最得閒覆

開大都唔覆 重等幾時

忍兩秒即刻覆

爆完個下覆
個人都精神爽利

一心二用 善用時間

係咪已經變左圍爐

求lun其啦

推等其他人入嚟分享

好似成個post 都我地3個咁

成個連登 其實得你一個咋
其他都都係電腦覆

編號0002
你涉嫌與用家0001講出真相
宜家罰你！

0000 你點可以咁做

想點懲罰我

我地無聊到..

瞓低啦

我都覺

真係

同金牛傾緊

不過一日未一齊 都唔會俾自己沉

你就好
咁識諗

跌過痛過你都會識

下次應該識

hurt過咁多次
都唔識 會覺得自己on99

處女唔好偏向理性咩？

一過左理性就好撚感性

我係未一齊都唔會沉到好勁

之前仆街過好多次
所以未一齊都會照識人
分散注意力都好

我都好少
但今次呢個
我認輸

可能我7年師兄 加ex 已經夠屌醒自己

可能要買新衫

幾日後

大deep v

去去去

我份人本身好難鍾意人
鍾意過唔易放低
今次呢個又仲要咁似以前既
所以沉得好勁

我係要放就一定迫自己放個d黎
講到好似放屁咁

再加埋今次相識不易
好多個巧合下認識對方
所以..
哎

你地點識架？

明天睇

有冇處女絲

男仔襯衫唔難

機緣巧合下上網識到
仲要有好多個咁啱得咁橋先可以傾到依家

你指邊方面處女先

咁岩得咁橋 飛機撞紙妖

哎
所以有啲心up

upup下會down

down緊啦

從未熱戀已失戀

從來只有你自己折磨你自己

agger
可能我係m 先仲頂到

變態呀

我覺得佢係隱性s

你係on9

佢係費時理你咋

相處落覺得有啲feel 到係s 姐
唔想理我呢個就算啦

不過你都可能mm地
mean9下你 我都覺得幾爽

屌你
mean我我冇咩感覺
可能自己都好mean 同埋啲fd 都係咁

有冇獅子男可以講下如果你地對一個女仔有興趣會有咩表現？

以前有個獅子男話睇下有無機會
不過佢最後自己消失左

mean你 你又唔嬲先好玩
好難得處女唔嬲

會成日同佢講嘢成日表現自己

我金男係獅子 有無參考價值？

我冇咩感覺
唔踩到我底線其實講咩都冇反應
同埋呢排可能自暴自棄啲
所以冇感覺sor

自暴自棄
點棄法？

唔係放棄自己個種
只係好多野都無咩心機
算啦咁樣

應該似係頹多啲

金牛仔因爲打機覆唔到wts
佢就用fb msg同我傾

冇問題呀
又唔係唔理你
男既肯打機理你你執到
要好重要既人先會咁做

我無話有問題呀
我係覺得好warm

真係好warm
珍惜下打機會理你既男仔

我成日叫佢打機可以唔理我
因為我都會打機 同j高達
所以都唔l明d港女唔俾條仔打機同蓄模型

佢都要珍惜 會俾佢打機既女仔

其實好on9
禁佢做一定有反效果
又唔係唔理你
有啲時候想有空間比自己姐

佢有冇珍惜先
肯覆你一定好珍惜

係呀 打機姐
打飛機都唔緊要啦
24小時對住都無咁多野講

佢有讚我好好
話平時d女仔唔會中意人打機

打飛機睇下幾時啦
約左你大戰之前都打就

大戰前就我幫佢打啦
係咪先

咁已經大戰緊

有無解釋點解港女唔俾人打機
我真心理解唔到

小弟想問下絲打們其實願唔願意同矮嘅男仔拍拖 我19歲得163
嘗試緊但係冇乜信心追到佢

條女幾高先

明港女諗咩就唔正常

識過啲女仔都冇咩問題既
但又矮又柒就難講啲
要識包裝自己

好睇個人既 163算係咁

我追緊個個都差唔多163

16x既男仔 我唔ok
sor9

原來追緊你？

咁易俾你知 就唔係高手啦

無同你講姐

星座

isp係咩黎？ sp我就聽過

我係 咩事

多謝你tum 我笑

真心唔知咩係isp

屌..

屌

get喇

借兄弟姊妹ac

女仔應該中意食甜品
同佢傾下野食會唔會有野講？
btw 覆你未？

處女絲+1

女仔唔岩甜品
第一次聽
其實佢有咩女仔野佢都中意
等我諗下你有咩同佢吹下嘛

如果佢係男仔 我會叫佢做毒l
佢d生活都幾單調
無咩興趣既人 好難同佢吹到水
我吹神都幫唔到你

你咩星座？

你檢討下

處女話你知 岀街唔一定係得米

要點

係女都係㗎其實

我覆緊個位巴打 唔係你

我唔知其他女係咪咁

關我咩事

你記住唔好介意佢好似識好多仔仔
因為一日未揀定 都唔會認定你
其實處女好怕俾人hurt 因為一沉會沉到個心只係得你一個
你要有耐性 證明你有足夠安全感

我睇左做大枝
你有咩大技

我buy細節
有時都覺得自己太嫌三嫌四
但係又真係過唔到自己

驚太絕你會發癲？

頭時有無定時報到？

仲係朋友，丶一丿ㄱ丶

處女偏理性 花巧野會開心一下
你要俾到你唔係玩玩下 係俾到將來佢

岀黎見面唔通黑口黑面咩
我對住毒l都笑住同佢食飯啦

同埋處女係咀賤心軟
愈上心就愈咀賤

咁講到咁冇架啦
睇你想positive 啲諗定negative 啲
我自己有左worst 既打算

處女熟先會mean你

咀賤係好既開始
對住熟人先愈咀賤 咀賤都係岀於保護自己
不過唔排除佢為鬧而鬧
重有 處女對d驚喜多數無乜反應
要事後諗番先會覺得好sweet

同意
有俾人話過太mean

熟左好mean
成日串人
但實際上好關心佢地
講既野都會記得

其實俾佢地冷漠嚇親

有冇金牛男？
比人reject過係咪就會好怯
但我又比晒signal可以繼續了解
佢都成日傾到唔嗲唔吊咁
我都唔知佢係怯定欲擒故縱

扮嬲 你認死狗就ok
不過處女會愈mean愈爽皮
你個陣一消失 包佢跪地lur你

岩呀 所以我先中意mean9你

mean即係咩？

成日串9你

我係m 唔緊要
但下次mean 之餘有冇啲安慰啲既

我個個金牛男唔似你個個
我同佢d性格都好似
又好理性 價值觀又接近
無吊我引

肯mean你 你已經執到

我串佢多

唔識既人咁對我冇咩快感

處女會mean到過左火位都唔知
你唔搵佢 就會無限ff同後悔太mean
你一搵佢會即刻爽歪歪

你個死m

都話冇用
哎

聽佢恥笑你得唔得

唔明

無喇無喇
望下個wts 得2個藍剔

咁樣講hurt 好多

erm
肯同你岀街已經係啦
會同你傾計 傾好密
會報到

之後再望icon status都無
原來blk9左你

我有時主動既話咪覆下佢story傾計
唔主動就會等佢應我story(個story佢係有位可以入的

連add你都費率
心照啦

岀第三次街 都正常對你有好感架喇
有無輕微身體接觸過？

照左啦

我點唱不如不見俾你

像我在往日還未抽煙

試下過多人地方攬一攬膊頭
話小心被人撞到 之後就後生
唔好俾佢覺得你抽佢水
無縮就都ok架啦

因為會吊高黎 處女對人上心既正常反應

佢唔會約你架喇
依家同其他仔仔激情對話中

小心會扣分
你要做到極細心 唔好俾處女有位入你

其實你地覺得點樣嘅肢體接觸先算係signal 怕只係自己諗多左

處女好仆街
唔好問點解

你男定女先

是但啦屌
好撚攰

點解佢有女朋友都仲要搵我snapchat儲火
忍得好辛苦 我好想同佢傾計但我知唔可以咁樣

女

9公？

ok

我會特登等下先再覆msg

你想俾條仔signal？
女既無乜野搞喎
等條仔主動咋
如果佢拖你 你咪l縮囉
縮左就g9g

同意

唔係 佢同好少人儲火
佢仲講過 唔可以唔應佢

你想問咩？

人家有女就算啦
你食到佢都會被人唱足一世

等到我仆街

起碼覆你先

其實我係想問仔對女有興趣會有啲咩肢體接觸

我知我明
但我成個腦都係佢
我唔應佢佢又再搵我

都係

處女pk最大原因都係面皮薄 怕受傷

最初步緊係行到好近
然後手背掂手背 膊頭掂膊頭

中意左一個男仔，佢最近去旅行
我同佢講可唔可以帶隻多啦a夢返黎比我
佢因為我呢句再加上佢自己都想玩下
佢夾左15次..雖然夾唔到 佢同我講返香港買比我好無
如果一個普通朋友 會唔會因為對方想要隻公仔 而去夾15次

佢同啲朋友講對我只係朋友咁

就係想你等 然後忍唔住再搵佢

就算係朋友都幾好朋友
有啲地位咁

正常處女都十分専一

望下我你就發覺冇咩
btw 好似成日見到你咁

我覺得對你都幾上心
佢有無夾俾其他人先？

應該就無..我地成日單獨出街..
身邊朋友都問我地係咪有野
而佢就只係話當我朋友咁
我最近ig post左野 佢平時唔會留言，今次佢竟然有留

佢矮過我 我自己接受唔到同高過自己嘅女仔

係

唔好啦我是好人

wow
我都答唔到你
我以前同師兄都係咁
全世界都以為我地拍緊拖
但係我地清過清水

好難講 呢d口味既野

祝你早日岀pool

自問自己都幾識social 會同佢傾Whatspp 有幾日會一齊上堂 上完堂一齊食飯（淨係我地兩個食）

明天落街買翻幾件新衫

個女仔有無拍過拖？
有既問下佢d ex幾高

有次佢上黎我屋企，我訓左喺床玩電話，佢無啦啦篤我個肚
又搵cusion打我pat
我真係估唔到佢諗咩

呢d幫你唔到
我個陣都r曬頭

點都好 唔該晒你

個男仔本身多唔多女仔fd
同埋識唔識搞氣氛？

本身唔太多異性朋友
比較被動，但好幽默

你地本身識左幾耐？
你有無暗示過你對佢有意思？

識左3年到
無暗示過
我地出街成日都手掂到手

同佢呢段關係都hold左3年？

今年先開始咁

係喎 冇問過 佢淨係講過佢個ex唔靚仔

問下咪知 同埋chok下 介唔介意矮既男仔

佢做左d咩令你覺得佢中意你先？

有啲錄音，為我夾公仔 加上成日見..
唔可以話佢中意 可能係好感

見面係佢約你？
平時wts邊個主動開對話？

佢約我多
佢開話題多

咁可能有機
佢同朋友講當你係朋友可能怕羞
你知俾d兄弟知 一定成日做你地2個

我仍然好捉唔透佢

可以睇定d先
男方做得主動 都叫好開始
但係咪一定得米 就唔知
可以set個限期俾自己
夠時間就要抽身

加油 絲打
唔好學我on99等左人7年先肯醒

幫你推多次

我會推倒你

你喜歡就好
冇咩心情訓
你又搞咩咁夜

同牛仔吹水又同你講咩
佢d豬隊友搞到佢打輸機
佢同我呻緊

到底點溝A0女仔

你都係a0？

你要睇下佢a0係咩原因
1 有d係覺得無拍拖呢個需要 看破紅塵
2 有d a0係恨岀pool
1既你放棄啦
2 就去馬

應該係2掛
佢SNAP CHAT成日影D情侶之後話想砍死晒佢地
但係佢whatsapp對答真係令人答唔落去
幫我嘅女仔friend都覺得佢on9

你地本身點識
同埋佢對你有無好感先？

同學
唔知

你地wts每日傾幾耐到？

早到晚都有野講下嘅，無營養廢話
佢嘅對答係令人唔知點flirt落去嗰種

點無營養法？
佢又點對答先？

點講呢，flirt嘅野講左出去，接左兩句
就會出現啲話題終結/令人接唔落去嘅野
我同我個friend都就爆血管

erm 有無諗過佢對你0性趣？

但係現實對落又唔係咁
好on9

現實你地交流？

都係睇下今個星期現實交流成點再睇下咩玩法算

現實你地點交流
打漏個點字

佢好怕醜
冇乜點講野，成日會對望下咁
我撩佢佢又笑得幾甜咁

平時多唔多傾計
有無獨處時間？

唔多，佢怕醜又唔會主動開口，我又唔知有咩講
冇

佢有咩興趣呀？

佢wts 同現實差唔多？
同埋你點flirt人先

我過幾日再包膠

好
希望你有進展

今次係真。絕。煉獄級難度

加油

爭 D 咩呀

你係絲 ?
對方怕羞, 有冇拍過拖呀

見面冇乜野講
咪坐下海邊, 個頭挨下佢膀頭度

以為個女仔藍Tick 我
點知格左日又應機
真係要盡快離場

啱呀
唔好好似我咁
唔明點解自己仲忍到
比着第個一早屌佢老母唔理

其實咁樣係咪叫吊住你
佢覆你未

係掛
但我想講咁吊咪吊到無癮
娘娘得閒都會派下軍糧呀

算啦我唔覺得佢會覆
由得佢好嗎
一次又一次放低底線
一次又一次唔理
算囉
咁care 個唔care 自己既人做乜

係咪要返隔離po

呢到靜啲
算啦咪又係得你理我
btw thx

見佢派卡畀你就知瀨曬嘢

咁個時啱啱識既
未對佢有咩好感
又係卡仔我都冇咩為意

最大問題係佢應該有仔

你咪犯賤

咁你就自己早啲離場啦
有仔成件事差好遠

講左咁耐都唔知我犯賤咩

幾時放低埋底褲？

沖涼個時

你指邊d會唔會咁對朋友先？

我覺得自己好似24小時on 緊
毒到一個點

唔洗返工返學咩
雖然今日紅日

女神可能無聊 咪搵你sip時間

我fg 新工未firm幾時番工

係囉 普通朋友都會關心下

處女係咁
要學識對人保持下距離
要明白你對人好 唔等於人地都要對你好

咁我又唔係要人對返我好
只係習慣會對左人好先
算啦經一事長一智

整蛋糕真心覺有機

可能佢都係無意識咁關心你
hea下你 人地邊諗到你會咁上心姐

Come in

好人卡

衰d講句
感情係自私
如果個個女仔都會明確拒絕人
就唔會有人收兵啦

牛仔岩岩早晨我
發下姣先

但佢又有講佢都鐘意我又好唔晒咁

有可能係門面說話
巴打 你理性d諗
係咁中意你 jm9要你等呀
等乜春姐

唔好仲拘泥藍唔藍剔
有心同你傾, 你會 feel 唔到咩

又或者你地本身好唔好傾
你自己 feel 唔到咩

我都成日藍剔我女友
唔通我唔中意佢咩

反而想知佢表白過程係點

唔知啦
我自己覺得想人搵起碼自己多啲主動搵下人先

咁佢無心搵你
可能放工得閒咪r下水吹

我都唔知覆咩好
是但啦
佢都唔主動搵返我
我覺得呢樣野一日唔發生我地都好唔對等
咁真係會好攰

你仲未放棄呀竟然

放棄左9成半啦
咁講返姐

佢尋晚覆左？
btw 唔覆你咪係好明確既表示囉
醒喇巴打

唔會覆啦
根本一開始都唔expect 佢會覆返之前藍剔左我既野
我都冇特別sd msg 去
醒左btw
好清醒
唔想再理佢啲野
返去森林搵食好過

識咁諗就好
森林大把好野食

sor 以為你係巴
之前有個巴問你點表白
如果女仔表白
成功率會再減低

屌都唔明揀佢做乜9

搞到自己咁撚辛苦

你性格都好處女
處女一醒 會屌自己on9
愛恨分明

不嬲笑自己on9
好多野都知
但都係去試下先

水瓶性格係咁
就算係fd都會
利申 有水瓶fd

佢一時一樣多數無架喇
咩星座都好
上心既 一定會主動搵仔仔

我一直都咁諗
上心既點會咁對你
我根本係nothing

nothing哥

call me nothing

甩fing

尻fing

以前睇得太多少女漫
呃人既

呃咩

新post推得咁快

[

大家好積極

多得天拿水呢位巴打
分享佢可歌可泣既故事

佢好多嘢分享

吹下水姐
又冇心情做assignment
有人理下我陪下我幾好

有人理你 你估個個都想理你咩

兄弟咪會理我
不過有啲野唔想同現實朋友講姐
我做開樹lone 有時都想搵人講下

其實我係ai

仲好添

吓咁問題係邊

問題就係我都唔知食左檸檬定係點
佢話唔想冇左我咁唔拍拖囉
但約食飯又送禮物算點啊

佢都係講有好感
如果佢夠中意你 男仔一定表白
你表白先 又si左張
依家靜觀其變下 唔好再表白喇
你剩係可以引個男仔同你表白

追po啦 pk

個男仔係玩開？拍過好多次拖？

不嬲pk 黎

好少成功既例子
有冇成功既野講黎聽下開心下

你唔係pk 你係on9

你有無成功例子

why not both

on9pk

那有仔

絲打 些牙下

player冇樣睇嫁呀女

咁你表完之後 有無見面
wts有無少到？

我都知我太衝動但我就係唔識點引佢
佢好驚俾人拒絕有鐘意都唔會講
所以我先逼於無奈唔想再拖先講

你想聽啲咩？

唔想再拖咁同人表白好勇呀你

講曬成個故？

但係你表完 佢好似無正面回應你
似帶你遊花園

留返個名
深潛左好耐……

我都係想我快啲死心姐

你地本身識左幾耐？
佢約你食飯送禮物 只係最多友達以上戀人未滿

所以我未唔知佢係想點 佢想留我但又怕佢同我拍拖三個月內就玩完

哈囉

儲下火姐 都唔算好厹掛

有得拍都好
最驚佢好似拖住你 收你做兵咁

琴晚比個ex flirt到仆街 船已沉

識左一年

你地有無互flirt？

幾時開始曖昧？

講黎聽下

好長

咁睇個男應該對你有意思架
你做左咩佢要避你？

波波頂左柏賢個位

可以再睇下點既 絲打你又中意佢咪等下
等多3個月到半年都無進展就88喇
一個男人中意一個人都唔敢表白
都算啦

柏賢番黎

唔駛食飯咩

我食緊

我岩岩食完

去緊食

仲有大半碗

唔排除佢只想flirt人
有新女俾佢flirt咪88你

同意，你睇吓你幾著緊佢

ex幫你掃ig？
你對ex定第二個男仔有意思
btw 有風度既男人都咁做 無乜太大暗示

無人想知呀

食自己啦好唔好？

一知你著緊 怕上身
咪flirt其他女

重識玩過player

你係做左d野 佢先係你面前flirt其他女？
定係你見到之後 你先做左d野 搞到佢要避你

係囉
未係女朋友都有得摸

後者應該

hi 處女座絲

第2個冇嫁
係你我先會唔拒絕

因為你唔只剩係做朋友
你想做佢女朋友

hi追緊處女既巴打

你唯有都當番佢係朋友
唔好俾佢摸頭摸面
俾番條界線佢先

溝到你就爽皮
最少唔洗怕帽事

我都好專一唔會帽人
男朋友你幾時先肯出黎見我

無計 好過9 flirt你
自己又成日形住有假希望
長痛不如短痛

佢應該係配合我先做到咁 我知佢其實都有唔開心

ff到一個點 自然會醒架喇

我諗緊好唔好同佢坦白一切

我都明 但我唔sure佢對我有無意思 所以我唔敢追返佢 大家咁熟廢事尷尬

有誠意 細心 唔怕被人mean就追到處女架喇

靜候佳音囉你唔駛咁囉囉攣，係你嘅就係你嘅

口花
男人要睇做左d咩 唔係聽佢講d咩

不了 你以後都見唔到佢都可以坦下
當俾自己了左個心願
但係男仔一日無表示都只係證明你無野吸引到你要表白 想擁有你

處女係外s內m
好變態

得把口邊個唔識講

的確我又真係唔係幾吸引

增值自己好過吊喺一棵樹上

mean到你咁唔係個個頂到
利申把口好仆街好mean

重有好多男人架 個男仔9flirt你
都證明有其他男人都想flirt你

啱啊 佢應該都係隨便講下炒氣氛 係我認真左

處女係咁 無計
怕mean咪溝處女

你咪9flirt番佢
將個波拋番俾佢[

m底先會鍾意處女

岩呀
想唔做男女朋友就亂抽人水

你都係m底

哎
處女加m
所以其實我係sw

睇邊個s啲姐

我遇m會s遇s會m

處女要搵過食到自己既人就好爽皮
m男唔得

可唔可以s我？

順手唔該

你過著啦

推呀點解又冇人分享

我地嚇親人？

唔係啩

太mean啦你
入黎比人屌咩

巴打 你繼續分享下
你既故事好好聽

入心入肺

其實我係咪講少左啲野
點解你地睇法同其他人會唔同
反而有人覺得係有機

有咩機姐
人地都唔撚覆你 你同我講有機
你大脾中間就有機

你又知中間有
其實本身死左心
同人講起叫我再試下
佢又肯應約食飯

你講岩岩應約定之前？

個個男人都有啦

上星期食飯
本來佢比埋期我星期5
點知我個晚有野做
咁夜晚冇得食飯冇癮先話再約過

咁約到未

如果佢間唔中覆下我係咪=兵

食飯咋喎，朋友都食得姐

唔想對朋友唔好佢地先會咁

姐係有時會已讀？

再約過 約到依家都無聲氣

覆你咩 同幾耐覆一次

食飯表現得唔好定你約得太密佢表示驚驚，佢冇嗰個意思嘅話

想約聽日架
都唔介意等埋佢
本身confirm左又突然話唔得
搵兄弟算

所以人地直頭已讀不回

咁你咁講乜都冇架啦
拖埋手姐 朋友都做得

仲係朋友囉，當你想抽身離場佢突然好積極咪收你兵囉

見都費時見你

打場友誼波都得

有冇話俾你知做咩唔得

同佢識咗五年到 近排先發覺自己鍾意咗佢 我地無所不談

邊到約得密
一個月最多咪兩次

邊好意思講呀，講得出咪又係忙呀唔得閒呀約咗人

我之前個pk男係咁同我講呀
我地拖攬錫做齊
之後佢話要佢中意同啪過先叫女朋友
我屌佢老味

咁我未試過丫麻

個人嚟講都算多㗎啦

追問都廢撚事

你仲癲過我

erm 多數做左朋友咁耐都無乜機

咪係
由我知佢怕比人chur已經極剋制

我都撞過好多賤男

係咪嬲鳩咗你姐

我已經年幾無對任何女仔動過心 點算好 可唔可以救我

都唔一定既

唔中意你 你一年一次我都嫌多啦

朋友咁多年好難轉

有諗過咁問佢
算啦哎

我好迷惘 但係又唔想後悔

成日會見到怕尷尬先會應承就話姐

要個男都一開始有意思先
姐係你一開始會將d人分做可食用同不可食用
sor for 1999

唔係冇機囉
但要有啲契機先變到關係

咪撚問！佢地好憎蠢人

啱！不可食用點追都冇用

岩呀岩呀

其實係
我同佢現實冇交集咁濟
最多佢一年後升到上黎做我師妹
但都隔離系9唔搭8
就算攤牌都冇野
反正以後唔會點見

你點做處男
處女都係好撚醒既人

佢成日同我講佢無人要嫁啦 我同佢講話我要你囉 之後佢可能當我講笑咁講 之後話好啊但係我唔要做二奶嫁啵 我好亂啊

唔好攞黎柒啦
畫公仔唔洗畫岀腸

我都好憎蠢人
同唔到蠢人講野
所以先睇上佢
唔會問啦
除非有機會講起

你迷惘啲乜

flirt姐
唔好咁上心

我係你就一世都唔問

遇到呢啲情況會智商減10

但係人地睇唔上你

係咪我認真咗

你本身0 減埋咪負數

好明顯係

比較好奇佢真係睇唔上會係邊點

但係我真係好想行動但係又唔敢

你係咪覺得自己好完美

唔好笑啦
呢個mean好低質
扣十分

成個人都睇唔上 無論內在同外在

痴線咩
唔會係
只係想改
下個唔好再錯

都無地方俾你行動

係咪可以jump了

就係你什麼都不是
完

係
搵過個會更快

太易動情是罪名

仆得街多就會大

仆一次要好耐先擺得底呀我 冇乜青春了

我無了 已經年幾無動過情 好難再動

始終都要放低

動得一次 就會有下次

你講 好無說明力

你放低到先講啦師兄

屌
鬼唔知要放咩
放唔到姐on9

不如咁講，將所有你覺得有機嘅嘢都唔好諗到咁開心，以平常心對待會唔會好啲

呢啲野知易行難

講中秋節快樂
認真
最少開到話題又唔柒

迫自己放 同不斷識人
識到第二個就自然會放低

加句
係呢你...？
話題開啟者仲唔係你

唔好講廢話啦
知但做唔到先問題
人又唔係話識就識到

或者你可以將心靈寄託喺呢度

舞照跳馬照跑？

絲打不如考慮天拿水

係啦，或者你搵過個會對住你心跳嘅仲好啦

處男好仔仔

唔係你想點
你依家去問佢有無中意你囉

平常心呢個岩

讚你好都屌

兩顆寂莫的心
btw 天巴 男仔打輸機
可以點安慰？

幫你溝女都屌

笑左出聲個種屌姐
助攻人多好少比人助攻

比機會做下0號仔

你睇吓同我地傾幾好傾

嘩想嘔

叫我呀水得啦
咩事輸先
其實冇咩點安慰
有你陪佢佢好開心架啦
叫佢手風唔順抖下先囉

多謝你地 咁我除咗呢條路都無其他路行

牛仔係豬隊友搞到佢輸
佢尋晚好難得見佢發脾氣

做女仔0號我唔介意hehe

好有愛

我都係得返呢條路

係架屌
好過搵啲唔理我既

你想畀女插？

做男仔0號

咁好正常
calm down左多數冇野
一係你陪佢打

森田絲想揀天拿水定陰莖？

係愛呀哈利

女朋友啱可以試下
有人話正
男既就不了

生理學上應該揀陰莖

我有話不如我學打隻game
佢叫我唔好打
怕我拿燥佢底

下我屌...

頭先個巴打唔係叫陰莖咩？

生理學上天拿水提升興奮度一定大過陰莖
因為我可以做neurotransmitter

咪拋書包
蝦我讀書少

老老豆豆 頭先佢已讀完 過咗十分鍾又覆我 好辛苦

佢係咪打ranking個啲
我份人冇咩鬥心所以好少打到燥
除非隊友真係好廢

佢地只可以做朋友

我個處要留俾老公既如果我嫁得出

肯覆你有咩問題

我行academic條路
雖然非bio

10分鐘姐
巴打放鬆d啦

你想秒回？呢度先得喎

快

清曬你啲屎先

講起上黎佢成日講咸野

今朝去清左

唉 你明唔明你既心上人一覆你個種感覺 會開心到想即刻打丁慶祝

佢話唔打隊戰
以後剩打ranking
不過d隊友係佢d fd 所以佢屌完人會好老尷就無屌

我想聽

我諗真係得呢到先得

我點會唔明
呢到我一定好深感受

你上心 都要人地都上心架

下對住你？咁你地只能是朋友了

我以前都係同fd打
不過唔打ranking
互troll好正

佢覆我我仲開心過自己生日

唔想被fdzone可以點做
如何有心動嘅感覺 唔想做best friend啊嗚

唔好咁point得唔得

岩呀 女仔對個男仔有好感唔會講咸野
除左搵sp

唔係成日既
但有時我未諗到佢會get到先

唔中pt 你地會無限ff

試舉例說明之

講清楚啲先

detail plz

我唔想連ff既機會都無埋

我都唔知
佢有啲麻甩
又會開黃腔
其實大家本身都係想做朋友先既
不過開始有少少想追咁

柏賢係咩星座？

你點止少少呀師父

ff多傷身架

朱古力講野夠mean
唔係個個好似我咁受到

個女仔平時好少野講
講開就黃腔？
痴女？

個時係少少
呢排多多

我以前暗戀個師兄都係雙子
成日諗唔明佢諗乜
不過大家又好吹得

曾經我以爲只要我個樣唔差 口才了得 識打扮下 又細心 應該無問題既 原來我只係一條可憐蟲

真係好痴線
佢講得好放囉話題
叫我去泰國又試下人妖咁
第一次同佢講野已經屌我
好true

處女同雙子 係吹水方面幾夾
但係睇唔睇雙子

佢睇唔上你 就係睇唔上你

我兄弟係雙子
好撚夾

好多人追

咁算咩
大把人條件仲好都冇囡

我又係雙子 身邊既異性都成日話我猜不透

屌 一開始就fdzone你
對有好感既男仔 會扮斯文架

緊係啦下下畀你估到我咪好冇面

間接讚自己？

仲要成日俾人覺得我係好多異性個隻

點解你一定咁諗先

我無啊

個陣同佢close到
最少我覺得啦

唔知係true定fdzone
以前追我個個都會咁

熟親都一定講
下我以為你有女朋友

要大變態先同到處女玩

佢會好掙扎

開po啦柏賢

fdzone多
你追女 你都唔會一開始就黃腔過
調轉諗d野咪清楚

由其是岩岩識既異性 你點會無女朋友啊唔好玩啦

咁唔同既
男同女本質唔同
男開黃腔好似正常啲
利申從來唔黃腔

如果佢對你有意思會有咩signal?(26)

exact7ly
我地係咪影分身

下駛唔駛

算啦算啦 做左fd
得閒食飯吹水
我有時諗 希望平行時空既我同佢會幸福

岩呀

佢可能夜晚間唔中會諗起你

咁我都算成功離開fd zone
fd都唔係

陌生人都唔係

一樣 係果邊我地應該都會好幸福

識咗幾耐你地會追

你係無入過佢任何zone

好mean

只flirt 唔追

第一眼見到佢我就會心郁郁 冷靜啲就唔會

屌你啱啱自己先講fd zone

我諗佢間唔中會無限loop你面書

除非你block佢

推爆